［拆局］我有辦法攪革命同時不流血、場面仲好好睇！上國際頭條！！！爭取民意同時又唔暴力

就係著住毛毛公仔衫去衝擊警方

大家只識嗌「光復香港 時代革命」但根本未準備好攪革命 咩係革命？會流血會有混亂 你攪遊行要唔要道歉啊？你攪到遊客係香港觀光行程 你攪到店舖早閂門冇得購物 你攪遊擊要唔要道歉啊？你攪到遊客落一落街都食彈 吸催淚煙 你攪全民三罷又要唔要道歉啊？你攪到遊客要改路 改行程 餐廳都未必開 呢啲又唔見你地爭住出黎道歉？你咬斷警察手指又唔同警察道歉？你攪到佢地日日ot有精神壓力又唔道歉？佢地嗰啲民意又唔見你話重要？

我地呢次公民抗爭就係要承認自己挑戰緊法例 承認自己唔係可愛既示威者 如果你覺得遊客無辜既 就更加要令外國對香港發旅遊警示 佢地千奇唔好黎 廢事無辜地中彈 我話你知 我同過好多外國人傾香港呢次事件 佢地好多本身已經知咩事 係覺得慘 但我地想點？知道又如何？有個美國佬直情同我講 你地用遮去同警察鬥太可笑 如果坐係度乜都唔做想改變不如返屋企 你出得黎就要預咗流血 因為革命冇不流血 呢個係殘酷既事實但我地要明白 外國人冇義務幫我地 如果我地阻到佢地上機 佢地會搵自己國家領事館 好似泰國會自己派機接遊客 迫使佢地對香港發旅遊警示先係真正焦土同攬抄

如果仲要介意光環同示威者形象 覺得可以幫到骨折、流血、被砍到血肉模糊、永久失明既義士手足 我建議你地可以著住毛毛公仔衫 好似迪士尼嗰啲 去遊行、圍警署、屌警察 咁樣係鏡頭下夠晒好睇掛？冇流血 冇暴力 又吸睛 仲分分中可以上國際頭條 因為我諗冇地方會攪革命既同時仲追求可愛

手足犧牲咗咁多 你又肯犧牲幾多？

推

你試下著住出街企5分鐘

著左太空衣都冇人知

請再睇全文

咩都可以試 推

冬天可以考慮下

但係件衫好似話好易受傷 難平衡

你是咪傻左？
先唔講熱呢個問題
你知唔知呢套野有幾咁重
著起呢套野你跑唔夠10米
狗仔已經上到黎打鳩你

要革命又要唔流血既
簡直生處係平行時空

點解咁多人留言咁好笑
係冇睇全文定真係左膠

見到第一張圖笑左

但太血腥就唔好直接出圖
會刺激到好多人

就係要迫大家睇個事實
你係機場道歉同時
有人犧牲咗好多

話我知啊
點樣可以攪革命但又要好睇優雅不流血不暴力
話我知！！！！！！

夠曬可愛

認真問，邊度有賣？

Push

我覺得香港人未覺醒到要流血革命
流程應該係香港有金融危機->失業+負資產
大家失去曬所有野 先拼死一戰
建立民主香港再努力建立新金融中心

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你